究竟個校長打手厹係咩人

係校長本人？
係校長親信？
係路人真心覺得個校長啱？
定係傻膠一名

引戰假膠

block左好耐

唔止一個啦，乜9空氣清新機都係全程護航啦
仲話校長係供養林老師
點解仲要怪養佢嘅人
個邏輯真係笑死人

天水圍miss墮樓單嘢 原來做圖書館主任都咁辛苦

傻鳩假膠來

連登好多依D引戰假膠

故意講D會令你嬲嘅野同無邏輯嘅說話引你屌佢

唔理佢就得

On9仔引戰假膠黎

呢啲人係咁 扮撚哂高風亮節 不食人間煙火咁撚樣
好似中學總有幾個乜柒都問點解嗰啲傻鳩

現實失敗者，所以做假膠引人注意

連登仔會唔會又炒車